有冇人過唔到銀行reference check

因前僱主寫衰自己

好少，除非你個名係行內臭哂

聽過 都係你個原因

你個名

有人話銀行唔會理啲主觀辛價

離職時無拎reference letter?

過唔到CREDIT CHECK

有冇講原因

TU 太低

慘
搞咩嚟